故事圍繞著達芙妮展開，一個年輕的美國女人來到她父母出生的城市，探索她的傳統。 《達芙妮的食譜》是一部美味的處女作|凡妮莎·拉爾森| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 裡弗斯進入名人堂的最大爭議在於他的總傳球碼數和達陣得分。 抱歉，但菲利普·裡弗斯不是名人堂四分衛尼爾·格林伯格，2021年1月22日，華盛頓郵報 
 營銷策略仍將圍繞數據展開，但在不同的生態系統中。 營銷簡報:營銷人員和機構高管希望就職典禮後能有更多的樂觀情緒 
 奇怪的是，它圍繞著一個既已解決又未解決、既封閉又開放的問題。 數學家復活希爾伯特的第13個問題|Stephen Ornes | 2021年1月14日|量子雜誌 
 我們所有關於是否以及何時為人父母的對話都圍繞著一個不再屬於我們的未來。 這個國家對父母來說是一個危險的地方，大流行讓我想起了Haley Swenson, 2021年1月14日，華盛頓郵報 
 不知何故，世界上的一切都圍著男人轉，男人和他們的器官。 一個女孩在伊拉克的感覺|Noor | 2014年11月6日|每日野獸 
 我們關於聯邦預算的辯論仍然圍繞著強制緊縮的程度。 茶黨已死? 不，那只是皮肉傷|邁克爾·托馬斯基| 2014年5月20日|每日野獸 
 在上世紀八九十年代，大片是明星車型; 現在他們圍繞著品牌(漫威漫畫)和概念(吸血鬼)。 施瓦辛格東山再起的時代結束了嗎? Andrew Romano | 2014年3月30日|DAILY BEAST 
 儘管他的許多電影都圍繞著過去，但沃爾夫並不懷舊。 誰發明了“青少年”? Nina Strochlic | 2014年3月14日 
 “監獄教會我，世界不是圍著我轉的，”他說。 派對怪物為掌聲而活:邁克爾·阿利格的第二幕|凱特琳·迪克森| 2014年2月28日|每日野獸 
 這些球體圍繞著這個中心旋轉，每一個都以某種方式繞著另一個旋轉。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 中心輪必須每小時旋轉一次，這是61 / 2倍的速度比桶。 知識的神奇之書|各種各樣 
 經過仔細檢查，我腦海中盤旋的幾個計劃並不可行。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 蒸汽在旋轉，波浪在旋轉，暈眩的水仙在翻滾; 海和天都是青灰色的; 空氣中瀰漫著絕望的哭聲。 《海上的勞動者》維克多·雨果 
 當施加電流時，磁盤將以相對於磁極位置的方向旋轉。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣